[撚仔弒父] 熱刺 對 車路士

偉大的343

今晚456

干sir 343

多謝iq150呢份聖誕大禮

Daddy必勝

又出鳩陣

個中場排位好過熱Wo

又要靠朗狗343之鬼carry

踢落會唔會352🥱

推呢個先

352啦mount現位幾好，邊忽係一個中場

好耐無見alonso

對家dier 同sissoko 應該又來MMA

唔順超咪黎炒熱刺456球囉笨實

當zouma流？

一打三後衛就出佢

出Mount 唔出美隊

LM 呢度熱定車區

阿區
樓主叫奧斯爾

曼區

今晚贏撚硬車狗上前4

仆街原來呢到係車區

老豆教仔

你咩水???

以為阿朗兩個月唔出賣得，點知突然間又出返

踢返幾場好波賣個好價

。

老豆打仔

之後閪女人表示最已陣，唔洗買左閘

Emerson呢幾場仲廢

而家先記得牙朗既好

LM

家暴
老豆會唔會打死個仔

似456

撚狗又排鳩陣扮戰術大師
強如干爹都知azp要放落中堅位啦 屌那星

Now段回顧片好感動

撚仔教波唔洗你個廢老指指點點

IQ 150你有冇

我iq75都好過佢

有冇link?

反MOUNT大聯盟

有乜可能3後唔係出返azp女人迪加

352 你識條蕉
有ZOUMA就得
1打3

低智人士

撚狗死用垃圾英撚同蘇馬

波台係咁上下水平

金章安打熱刺特別落力
應該又做救世主

Go gogogo

譚仔已經長期無咩供應好耐

之前達狗都好多直線可以走到

但譚獲獲都傳去死位

又轉陣 應該最後都係豬波

有冇link

譚次次對big 6都死火

撚狗一見到daddy開心到

Daddy

唔覺佢好
兩舊都係屎，lan

殺父

對英冠就大發神威

反而覺得咁樣打有機會 三中堅可以互相逗住 無咁易失位

打和大家開心算啦

熱狗個場真係好靚

終於識3中堅 講左之前3個廢鳩唔出輸緊

有寵物廁所 好貼心

19場29分standby

係咪有ZOUMA,買10皮大波

343

佐又無 美又無
創造力

獎盃櫃空既

我地個球場仲長命過英女皇

Lm猛狗打足全場

一開波大腳 好熟口面

空你個頭

和平盃 (韓國) 冠軍: 2005
Vodacom 挑戰賽 (南非) 冠軍: 2007
飛燕諾 Jubileum 巡迴賽 (荷蘭) 冠軍：2008
巴克萊亞洲盃：2009
賽馬會傑志中心挑戰盃 冠軍：2017
國際冠軍盃 冠軍：2018
AUDI盃

我轟個新球場就冇咗件事

3黑鳩互傳

起完油王都冇得入
起黎把鬼

油王是咪仲未入到英國

後面3件d傳波

半場都過唔到

想守到尾

Mm係中間

簡迪好似打返後

無左仔D波

未

Mm 啲比波

笑死
傳極都係自己後場

見到三個中堅啲傳波真係唔開胃

343 + sorry波

好既唔學，學曬衰野

攬撚到

Azp今場有走位冇人比

有啲想法

kante 幾時識出波

Asus

竟然壓住黎打

MOUNT好撚廢呀屌你老母

傳奇阿朗素依然咁廢

和到當嬴

輸反擊 再456 劇本

一腳傳出界

點解噓阿朗素嘅?

熱狗好憎阿朗

魯

迪加

做多啲轉邊

次次都係佢入熱狗波

343 + sorry=？

上場d傻鳩轉邊

安帝

安！！

似對面唔知我地踢緊乜9由你猜

安囝

Wa diu lan

goalllll

金章

反安出來

安

world class

安輕鬆到

富咸boo阿朗係殺人犯
熱檸Boo阿朗做專殺熱狗

唔反安了

安仔

韋球王

果然係金章安

靚

反安同我出黎

goal

人黎 貼gif

反安又輸

True Blue 安

反安嗰啲係咪係老母個西到

迪利阿里縮都縮唔切

垃圾ROSE效角輸波

無美無佐

安 hattrick

熱狗屠夫

安想擺pose比人一鳩推

安love daddy

安咁不孝

金章安

安爺

金章gif

安仔打熱狗上力定打疤上力D

又要掃金章

招牌porker face - Willian!!!

2020都黎 好難相信仲有人會反安

安神

安 我愛你1314

Who needs Hazard when we have 安？

反安都要驗腦

Masterclass足球教練-安

安！！！

真世三

含撚啦反安黨，屌你老母！

威廉

反熱大將軍

迷安了

定神💙💙💙💙

有冇咁勁呀

射得好靚

金章安同泛民一樣，要屌得多先會進步

專剋熱狗

唔敢反安了

反熱先鋒

Azp

收到風辛祖睇完入左紙了

#Willian2022

當黑世三個名流？

安～～～～～～～

不反安了

I’m so sorry On!!!

Ok 我反棄反安

牙達差啲

反安黨

安仔果然係反熱第一人

卜山快打交

安輕鬆入波

已經唔洗前綴 世三！

牙郎點解俾人噓

做安後備？

安>neymar

屌你老母又想打交

對住daddy我覺得入兩球都有機反cup

He hates Tottenham !

之前入波贏熱狗?

熱狗剋星
干2果年

辛祖快啲嚟跟安學做足球員！！！

熱d逼搶係唔見哂

爭頂撞到美臣收山

加盟就有得免費上安既足球班

泊大巴

熱狗開打未好撚悶

韋利安 續約

上安嘅「如何成為成功足球員」課程

香港個件？

安續約了嗎？

嗰個唔係傳奇卡希爾咩

Daddy 可能覺得車打傳控

點知打西波鳩斬

跟安神學返一招半式包佢終生受用！！！

因為摩daddy鍾意巴士

唔係絕殺熱狗咩

dier食撚屎

Tottenham fans regularly target Chelsea left-back Marcos Alonso for abuse, and it is down to an historic car crash which killed a passenger while Alonso was driving.

以後唔反安了

辛祖：Online上堂就得

有無人入黎唔係為睇波的

邊有咁快打

Mount報仇

啲中場搶斷Ok

MMA模式。啟

準備場面不受控了

想重溫下簡迪打狗gif

無左肥普應該無咁MMA

就黎開波啦

3後衛嘅簡迪好似又返嚟了

亞伯拉罕

Feel到就快

我要睇打交

Mark底賽前係咁屌撚仔d假車迷先

殺人兇手！

應該要放john cena出黎

Asus 好勁

摩佬啲波咪又係陰森

Asus岩岩比果野勁到

Chelsea fans are chanting: 'F*** off Mourinho.' #CFC #TOTCHE

乜唔係富咸boo佢咩
乜熱狗咁大愛呀

今日專登支持M朗

連登仔咁款

靠執波仔既熱刺

譚仔剛剛果下

出mont 打翼不如大袋仲好

asus傳得靚

有冇得再打狗

Mount無左腳

明顯成日入熱狗波
就借機boo埋一份
車死果個係富咸fans關你熱狗撚事

大袋唔夠5分鐘俾人打撚到落場啦

猛真係

今場譚仔好撚勁

Mount

其實最應該出ca

控得差

孟子練下隻左腳啦

射得咁慢

係都出ca
不過猛狗夠哂爛打掛

鯭狗

仲諗住窩理mm

高華域

獴

要睇下mount之後仲有冇氣 條友仔每次頭段都ok 之後唔見人

Ca入左啦

賤種狗係咁

契爺冇理由冇教㗎

呢場小毒毒都發火就知熱狗幾賤

D 傳波

猛懶瀟灑

林孟達個朵真係唔係流

朗唔夠快onetwo

好彩簡屁Miss

好彩

蘇馬走甩

廢

差d收皮

牙咸真係有class

kane呢d位真係入一半

咁都可以睇漏Kane

譚仔

孟啲比波真係

艾巴咸

abaham做乜攪笑

咸

教左點傳波放直線先啦好嗎

abraham

Zouma

學亞衣

嚟料啦

好似中槍咁

柒到

車仔對魔佬，著晒火

Kepa：譚仔你而家明比個波省中臉嘅感覺未

大家咪咁老定
Happy開始搗亂

性感到

好好笑

老豆搵仔

阿姨接既話已經入左

隊長熱血到

熱狗淨係識飛機

孫都炒 有運

兒子

蘇馬好撚on9
佢再放任阿Kane係禁區任射一定收皮

條後防都係廢 對面針住阿朗個位

林狗防守策略
祈禱人miss

艾隊無氣

條後防進步左 30分鐘先開始黎料

zouma做乜鳩

zouma做乜9

蘇狗痴撚線

On9架屌你老母

開心仔又黎料

蘇馬真係on9到

今場啲節奏都幾快，唔洗睇閪波

Zouma搵返個腦未

五個藍衫mark唔到一個傾

本身就無 點樣搵

真係冇惱架喎

jm9

領先一球好危險

無腦Nigger

zouma開始上身

Zouma係咪想報恩

屌

屌你蘇馬

蘇馬想點

笑4

Daddy當年提攜佢
係睇下幾時報恩

熱刺私家雞 易到

happy 哥又嚟料喇

咪燈

企定定比人係禁區頂拎波壓入禁區再出波都痴線啦

睇蘇馬踢波真係嘔血

Zouma搞乜

啲nigga正係冇撚腦

出蘇馬>做咩唔出天神
出天神>做咩唔出蘇馬

又loop

錯了，係點解仲未傳買ake

天神有腦過蘇馬

艾斯無氣 點守兒子

天神雖然女人 有迪加帶住冇咁怯既

azp俾華湯雞姦

準備MMA

隊長

頭先先吸完大氣

有RJ接棒

慢慢屠狗

無氣就占士仔出場

其實真係feel到佢跟唔上個節奏
縮入去打中堅 比james打右閘啦

都係，好驚蘇馬出事

收返happy仔

右閘都力不從心
叫佢打右翼衞真係玩死佢

魯經驗搭救

拳王真係仆街黎

Sor
係成隊都仆街

衫都爛埋

爛衫

干提兩次crossing

熱狗亂到

希望又有打交睇

拳王

朗狗真係好撚慢

拳王戇撚鳩到

迪加雖然係有經驗，但原來只係大happ仔1年

兩邊落足order唔撚比輸

打熱狗唔傷已經好好

仆街 熱狗

mma...diu

Happy on9底冇計

MMA

殺人足球

Kepa

開始了

痴撚線

踢波定殺人

手打頭

朗狗真係食撚屎啦

屌你朗狗害死人

屌你老母施素高

朗狗

咁都無牌

打交了

牙朗呢球

If you can’t win them, beat them

呢球朗狗啦玩死人咩

屌又士巴拿

施素高你全家空難

第一個殺kepa？

球證冇帶牌返工？

其實呢球係朗狗殺人

無牌？

全隊ok? 放過佢家人

熱狗根本同黑警一樣咁撚可恥
撐呢隊波同藍絲冇分別

200磅咁既速度撞埋來...

死熱狗睇撚住呀

全隊全家空難

真心好奇點解熱狗呢隊垃圾都有球迷

有冇人中意蘇馬
我係蘇馬fans

癡撚線朗狗

但往往最多廢中廢定著我地波衫

點解唔係全家加全隊加球迷？

阿朗

迪加屌緊happy 仔

譚咁打法頂唔到全場

包夾防守

加埋摩狗全家

仆街 阿里

打

又開始打MMA

咁佢主場地陷自爆算喇

咁撚樣都唔收步

真係打架

拳王ali開始

熱狗又黎料

又打

垃圾熱又想講手？

打交

狗始終都係狗

係咁要佢overlap cls

D 熱狗一輸波就來料

有冇興趣攻城

MMA正式開始

ali屌你老母

打交打交

華石好波

mma

屌你牙里撞落Asus 到架

mma加摩Daddy

呀里狗

阿里騎撚上去
On9

開拖!

高狗下場停賽

拳王又想屌

嚟料

我地咁多力架打交會輸？！放馬過嚟！

Ali狗

死拳王又嚟料

alli幾時死

好睇囉

由MMA變左摔角

對面仲多

傻撚咗

高華狗都幾揪得

屌你熱狗呢隊垃圾波抵你一個盃都無

對修咸頓都算好事黎既

有MMA先好睇 咁先係熱狗

alli叫得拳王唔打點對得住自己

拳王狗性難純

打佢老母！

比人騎都食牌

你驚老鼠唔會攻城咩
雖然睇唔到

一個ssk 頂3個...

Kane 其實都係仆街 抽水狗

輸波就打人

睇親對熱狗都係睇打交

ali斷腳未

兇狠同勇猛既防守
咁似某隊垃圾國家隊既

東歐佬

死撚左去啦朗狗

迪加 打死佢地啦

比人狗仔式 係人都嬲

插水 識唔識吹

我哋有zouma都輸咩

蘇馬一個打十個

而家腳腳落晒硬淨
等傷人

熱狗全隊都可以唔死
阿里就斷腳啦

mm都幾猛

高狗原來都已經五黃

MM好勤力

打交啦屌

鍠出黎+南斯拉夫人 你估流？

專登唔訓睇綜合格鬥

屌你黑哨

痴撚線無12m

吹朗 球證on9?

屌你老母黑哨

黑到

屌你老母MMA

哇...... 殺人呀

on9

黑哨屌你老母

拳王出鉸剪腳

阿朗無動作wor

Ref

連個龍都玩MMA

又幫白衫 屌你老母

keeper 都可以mma

痴撚線球證

屌你老母熱狗真狗黎

黑哨到
個垃圾龍搞撚笑

舉腳舉到頭咁高

熱狗全隊MMA！

舉到咁撚高cls

12碼啦 擺到明

痴撚線 食屎啦

屌你老母安東尼泰萊

全隊空難

成個飛上頭到 唔中波
殺人咩

白衫=黑社會

wtf

下半場應該有交打

無12m 黑過黑旋風

飛踢都冇事 同強國接軌

大力金剛腿

VAR啦

屌你 咁都冇12？？？

On撚9

呢d無12碼
黑哨係完全唔洗講

踢波定踢頭 痴撚線

12碼啦屌

wa diu

PK!

pen

22個一齊MMA守龍一齊玩埋

咁撚樣foul牙朗

買通左喇傻豬

痴線
呢球都可以唔吹？

12

白衫人真係狗黎

VAR 終於似D 樣

12碼

Var

抵撚死
咁中意MMA

十二碼合理！

Pen

癲撚咗

Var 有用了

巴克利.gif

有手唔用用腳

12MMMMM

還翻公道，屌你老母個球證盲鳩黎

躝

2-0

有！

真係想踢頭

個var執左佢啦

黑世3

韋大帝

熱狗連個龍都可以mma

殺人咩
紅得啦

安！

守龍都MMA 邊夠佢玩

motm安

安仔會唔會帶帽

換巴狗出嚟射

抵撚死啦 垃圾龍 咁都踢唔中波 有手唔用 果然四隻腳

梅開二度！！！

韋帝

唔通真係我安 hattrick

今日安Hattrick啦

Willian god goal!!

+2gc

我愛你 安

不反安通知書

龍門禁區出乜春腳

易到

咁撚樣都要var 球證食撚屎

金章安. jpg

沒有安 點敢撐Chelsea

瘋了，全都瘋了

撚狗醒定啲呀 你隊波啲19後防領先兩粒都唔夠頂

作客打到咁輕鬆 班熱迷會唔會考慮落場MMA

好！

willian.gif

唔收步 應該踢到頭

有VAR之後 D球證都唔會直接12碼

安=反熱反Dad先鋒

冇左原本最正氣既洛里斯之後，龍門位置都變埋仆街

根本唔洗var啦
無12碼即係以後單刀，龍門唔洗撲波，撞低人咪夠
個球證吹開學界？

安+朗做到野
大奇蹟日

點解個龍用腳唔用手架

龍門後面班肥泡菜

個龍做乜鳩

韋利安連射12碼都時間停頓

今日熱狗百分百食咗屎無誤

難得var唔幫熱黑哨我哋

撚伯25到

睇安仔果幾步 好有唔入feel 好彩

愛安力 幫安出聲

我都唔知點解唔飛鎚打個波

球證可能保守吹 等VAR保底

個個不孝子專殺daddu

光頭佬死全家啦
阿里打人又黃kovacic
又想黑十二碼

作客車迷打氣聲勁撚到

朗狗+安

係唔係車第一次VAR得益？

YESSSSSSSSSSSSSSSSSSSSSS

廢黎講都算世一龍

佢好似學左舒服佐既射法

MMA mode
訓定睇好

真心係個龍on9 踢唔中波 點都係12m

撚仔終於唔飲水

識玩

巴克利

幾時都話安係最勁

林安合一

好似話var個邊可以自己決定點判

剃人頭者人亦剃之

殺人犯衝埋黎 電光火石之間拗左底

反熱先鋒=安

熱狗真係好撚癲
以為換左肥普會好D
點知連個龍都識出rider kick

M朗今場真係ok
買唔到閘就繼續用佢啦

屌，我真係驚一驚，諗返今日個陣到底係咪無巴9

咁遠

撐安大遊行

孫興民係咪亞洲歴來第一人

有無巴打幫手推

安打左無咁時間停頓，國家隊有泥馬車有夏神先焗住右曬灑

好彩有VAR咋，咁都可以吹返牙朗轉頭on99

反安空難未

歐聯球體毛越位

無奪命鉸剪腳已經偷笑

買咗主

撚狗醒定啲 領先兩球條19後防都未必夠頂

你肯定？我覺得佢唔覺得係12碼
Btw，又真係估唔到m朗成個月冇踢，又有狀態

打翼衛佢無咁柒嘅

反安狗又潛撚到地核

笑撚死

熱狗死全家

安仔就係咁穩陣咁出色，隊長表現！

打三後先係咁

3後衛都踢唔掂就躝屍趷路啦

買咗第2球車
收錢 聽日食tea

課金救車

mm真係廢
zouma都真係廢
但今日安carry 到

唔好咁啦上季佢俾son屈速嗰球仲好記得呀大佬

頭先Ali 已經出左啦
剪腰咁解

買咗10蚊燈一燈熱狗
成功

知我咩料未

熱狗六年前幫安仔買機票飛倫敦
等佢今日隊自己兩粒

下半場eriksen sm 我地了

佢本身隻手動作係示意吹垃圾朗foul

三後衛有加乘

呢個位起飛腳會到 咁跳去雙鎚都應該得啦

三後衛陣式啱朗狗

迷朗
第一球入都係斬過去左翼衛位
Aurier 頂走
先有角球
先至有入波
打翼衛嘅阿朗都算得上係一線

重22?

干地343 never let you down

柒朗只能踢三中堅陣

諗住屌呀朗果陣 佢又博到12m

沖出來飛腳都on9
你比牙朗拎落來都唔入架啦

343牙朗先有用

鏝最尾果粒

每次我地射親12m都諗起巴囝

成個人飛埋去

個球最深刻係雷狗鳩衝

入攝真係幾勁 其實係咪踢錯位

安少

三後衛岩佢

啱啱先見到安慶祝學包皮 屌好撚柒

反安今晚可以收皮

牙朗柒極都有selling point
艾馬狗真係冇一樣掂

翼衛M朗Volley抽爆你

咪盲反 MM上半場唔差

果球大腳熱狗個後衛又無啦啦送個角球

季初課開 對西咸果場開始冇課就崩盤
今日先課返

343 343
Never let you down

買咗corner 細9.5球
訓教等收錢

Willian vs Tottenham in the first half:
Goals: 2
100% Dribble success
100% shooting accuracy
85.2% Passing Accuracy
(2/2) Long Balls
1 Interception & 1 Ground Duel Won
安

安同撚仔真係好25

如果係巴仔射球12碼

有無gif/stream重溫

話晒前鋒sub ayi收皮

干sir留比我地既一份心意

狗竇有位先知話安仔戴帽 開頭我都唔信
而家開始覺得好似真係會戴

干地既343 真係屈到2046

淨係速度同過人都羸朗幾條街

上身

佢不嬲最勁係翼衞

勁過美欺
反安啲垃圾去咗邊

無咁大壓力

場埸343 la

343先有用渣屌 平時照比人爆
唔好再loop啦 踢場好波又沉唔知幾場
搵國米下體接貨啦

朗狗柒極都拎過兩屆英超最佳左閘，艾馬臣條垃圾就算係干地手下踢343都唔覺佢有能力踢到朗狗既水準

利申：支持買新左閘

今場有狗屎運 好多球兜口兜面傳比牙朗

想DADDY死

Anthony Taylor 鳩數車仔波是常識吧

安呢球真係靚
不過可能打10場先有1球

阿朗d進攻DNA

對強隊係幾好

比干地施蒙尼睇貨

我反而覺得針對性佈陣比較好 干地就係因為場場343 先搞到第二年咁

咁先係踢啱位
不嬲佢淨係得3後衛上前入攝呢個作用

佢問題真係唔穩定

次次見到呢個gif都笑撚死

干地既遺產

Sorry conte

等gif

a高

咪撚賣M朗啦

第二年條中場線
打咩都死

白世三走左

仲有黑世三

係打吡賽發揮到就得喇
好似隻韓狗咁打廢隊先Solo goal有撚用咩

比撚伯教完安仔好似12碼勁左 識疾步睇住黎射

反安必輸

今場熱狗想踢防反

但對住西波車狗 打唔出自己節奏

唔好讚啦
一陣又時間停頓
小禁區唔射繼續傳

可惜mount一定踢足全場 ca

死得其所

呀朗對親熱狗都好勁

佢拍哂心口話我跟佢實有好前途

黑世二好無
黑世一係包皮

Easy

暗示緊包皮過檔，想教佢踢波

再加埋佢射失 傻笑個下死人樣

跟住俾人推開左

冇路捉

干場係上腦352

呢球rider kick 真係幾靚(武術上)

其實佢做乜9?

@barkley

343 唔可以長用
出其不意 攻其不備咁用就好勁
343 長用就開始燒味
唔止干2果季（焦土），干1 下半季都挽車邊+士氣波

西波反而可以撚狗

我話好好好 之前屌鳩佢老母

想睇CA撚狗

mic drop

mic drop 美國好興

最後個反應話左比你知

棄用到2046

多空位比佢推下其實都得既

型到

有陣時撚埋我地熬夜睇波

好驚下半場

只係咁岩對正打反擊嘅daddy
俾著對李城同猁呢啲斬波咁勁嘅一樣死

睇人既 巴鳩邊個教都係廢

Hat trick吧

Willian online cource

蘇馬現形

如果ca係到 都應該撚到熱狗條後防

安到底有幾憎熱狗，反安都不得不佩服佢對熱狗時嘅穩定性

你諗住踢西波
對家仲西過你 跟住就變左 兩邊都鳩踢

世界級

佢話最好依家走去洗下個腦

強隊343 普通隊4231

安球皇級表現 永續吧

佢係熱狗體檢果時應該發生左啲事

大家都泊巴士 睇下邊個忍唔住

好彩領先兩球就算要追和都要d時間，可以玩19西波

有無人同我感覺 其實2比0都仲係好唔放心

安十場會有一場好波
個年對主場巴塞，中兩次柱，都知佢個場一定會入波，唔入都射到入為止

好靦腆 好可愛

睇得出撚仔比mount上半場嘅工作主要係逼搶去畀對面中堅壓力 同負責遮線 而佢的確做到佢嘅崗位嘅

補番個和

1:0 仲更唔放心

mm通常下半場就隱形 換ca驚佢唔夠對面打

疤鳩利已經徹底收皮

學daddy泊大巴

都係有種想攞定平安鐘出嚟嘅feel

換大力臣入黎
瘋狂傳中比ali頂
3:2輕鬆反cup

玩19西波仲好，踢比譚彈兩野

熱狗呢場其實逼得好差

車果種廢
係就算十一個係哂禁區
都會睇漏唯一果個傾

最佳位置

係 有種比人CUP嘅感覺

咁撚柒廢仲成日去浦怪得邊個

點都似俾人反Cup

推佢嗰個係happy定tmr

撚狗：一早睇穿你，我開波已經放咗迪加去右中堅唔係azp

飲水>巴鳩

就咁望一望以為係childish gambino

叫佢吔屎啦，柒頭仲係到扮中場大師

又係收防中呢招

比人一野推開

果球冇記錯係佐真奴比son屈速
M朗上左前跟本冇守

笑死

要準備俾人強姦了

好撚驚eriksen 世界波

穿loan大巴

大家可以準備哭喪了

聖誕老安送大禮

現場成班熱狗屌到仆街

求下安神快手入多球

快啲換mm出美隊

Agger 二揀一
一定係揀牙朗

一定留M朗啦屌

Btw點解祖記件波衫用阿拉伯文寫名

我唔係想睇死，但兩球真心唔夠
以我地既垃圾後防

係咪踢波架 直接開擂台啦

干爹遺計

風火輪

有冇live link

深入敵陣

屌咩？

今場又吹奏阿朗
下場又到吹返艾馬臣

熬刺3後衛？

熱刺

差啲屌到

譚仔做咩唔射

自己嚟啦

仲諗住佢怒射

點解唔比安

呀朗一打LWB就好爽

世三

推右閘上去 左閘內收變3中堅

有無準備金章入去派

邊個敢反安

有冇手機link？

start to park the bus

安空哂

Mm要比安

耐無追車聞
龍虎切係仲傷緊？

回家吧

真係好憎熱狗

反熱

m狗唔傳比安仔

MM唔比安

佢不嬲見到有水就即抽

冇錯

阿譚 西夠未

屌冇睇到
以為聽日先踢

有冇link

你老母閪猛狗視野窄撚到

安同世三都係反熱先鋒

m19 & a9 快D番更衣室沖涼啦

做咩唔自己射

Mm躝啦 上半場哂幾球

屌你猛狗盲到咁

射啦
班友仔咁禮讓

好彩你冇睇

夏唔係愛車，只係反摩 希望大家唔好J

屌 鯭狗

返嚟仲有位俾佢咩踢翼長期佔中

見佢ig有復操 應該唔洗好耐可以出啦掛

都有可能係憎daddy

都唔係去到老遠都抽水掛

後備

我安咁撚勁

mm咁都唔交比安

洗廁所

賣波衫

tam應該想比安hattrick

1億要世3定辛蛆

Mm唔射波直線已經好好

賣波衫好似最好

含撚仔條撚

而家係西班牙得閒食下漢堡睇下波等退休姐

CA換MM吧

一向留言都撐朗>emerson
牙朗唔完美但起碼有d位幫到手
Emerson 只係填個左閘位

譚啊

M19 A9 對弱隊先出啦… 廢撚到

牙朗

譚

班執波仔好想同班熱狗球員食飯？

打三中堅嗰陣係嘅

Offside

越位

DIU

朗射波真係ok

兩件垃圾有咩好爭

阿朗素咁大力嘅

亞伯拉罕都幾...

惨

唔係M19勤力都冇A9斬出界嗰球

果下勁射

不嬲腳頭好勁

成日怒射架啦

Mm前場迫搶做左咁撚多野講到垃圾咁

安同m朗次次打熱狗都有buff

蘇馬個樣幾似star wars 個Finn

MM

MM夠勤力既 不過唔想變左工兵

不嬲係車傳失一球就係垃圾

Oscar 2世

有片影哂！白衫從後襲擊市民！朱經緯2.0！

之前好快無氣 腳軟
今場好左

Mm抽贏華湯根

Asus啲控防

譚 offside

蘇馬呢下靚

之前三日一場，不過佢無資格打攻中，邊就差唔多

蘇馬防到牙傾

熱狗都好亂下

新林8

講緊呢場？

真係mma

黑世3變速

由第7集已經講緊 好撚似

依場波都係 白衫從後襲擊藍衫

安勁到

作為一個進攻球員，佢嘅技術真係差咁啲

安今日咩事

蘇馬真係好勁👍

屌你老母sissoko

Zouma拍Star Wars, Kante拍Get out

癡撚線MMA

球證都鳩鳩地

安今日全能到

金章打狗勁咁撚多既

對熱狗不嬲上曬身

安打熱真係有加乘
咁鬼勁

嘩屌又葉問

熱沒咩料到

班友淨係識睇入波助攻 根本唔會明mm呢場嘅戰術價值

韓狗咁仆街

打中中好稱職，打攻中完全垃圾

son屌你老母

屌你兒子 黑腳

咸未呀son

兒子屌你
紅牌未

紅啦屌你老母

死泡狗又扮野

我迷咗蘇馬咁多年，終於做番出好戲

泡菜狗

做嘜鳩

韓狗果然係韓狗

Son 好撚陰濕

兒子又想紅牌

韓狗

紅啦 屌

屌 茅撚到